有冇寫開backbone.js既巴扛入黎教下小弟

係咁既.小弟做緊一個用0.9.2version 既backbone js
但有個問題suck 左全日,就係唔知點解我個model render 唔丁去template 到,但明明我已經set 左個model先call render ,但係就render唔到出黎,已經試過個api係work用拎到data用,有冇高手幫下手

var storeTemplate = Backbone.View.extend({ initialize: function () { console.log('view inti is running'); this.template = template; this.model = new storeModel(); this.model.getStoreByName(); this.stores = this.model.get('stores'); this.model.on('change', this.render); console.log(this.stores); console.log('ready to call this.render()'); this.render(); console.log('end to call this.render()'); console.log('view init end'); }, render: function () { console.log('render is start'); this.logger.log(Logger.LOG_LEVELS.TRACE, "Entering render."); console.log(this.model.stores); this.$el.html(_.template(this.template, { stores: this.model.get('stores') })); return this; } }); return storesTemplate;});

呢個係model

var store= Backbone.Model.extend({ initialize: function () { console.log('init models is running'); this.stores = []; this.set({ 'stores': this.stores}); console.log(this.get('stores')); this.service = Service; }, getStoreByName: function () { console.log('getting store'); stores = []; this.service.getStoreByName(function (xml) { $(xml).find("element").each( function () { var store = { "storeID": $(this).find("ID").text(), "storeType": $(this).find("Type").text(), "storeName": $(this).find("Name").text(), }; if (xml !== null) { stores.push(store); } else { this.model.set({ stores: [] }); } } ); that.set('stores', store) }, ); },})return store;});

我hard code 過入this.stores = []; 係成功係view到render到出黎,但一用jaxa拎就未拎已經render左

this.template = template;
你本身段CODE只係咁?

唔係，我required 咗個html template 入黎，不過方便大家睇del咗，係用到的。

善用jsfiddle

sorry

請問而家係咪2020年？

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
沒有普選 唯有獨立
加入工會 全民三罷